「南亞村」半小時內先後發生傷人及劫案 2本地男受傷

深水埗通州街橋底「南亞村」成罪惡大本營，今早(28日)8時54分，兩名年約30至50歲越南籍男子與一名姓鄭(34歲)本地男發生爭執，期間突然發難，持鐵通向本地男施襲，事主以手擋格受傷，並圖取出手機報警。兩兇徒見狀，將手機掟落地上然後逃去。警方接報到場調查，事主拒絕送院，警方正追緝兩名兇徒歸案，列作傷人案處理。

至今早9時14分，離現場500米外的北河街街市對開，一名男子亦遭一名匪徒從後推倒，以致頭部撞向牆壁暈倒，當醒來後發現失去內有600港元現金的銀包及一部手機，於是自行負傷到深水埗警署求助，送院治理，警方列作打劫傷人案處理。

「南亞村」已淪罪惡大本營，警方前晚(26日)進行反毒品行動期間，拘捕兩名孟加拉聲請漢，起出一支手槍及子彈匣。另外，上周六警方亦在上址附近截查裝修工起出霰彈槍及子彈，六日內已起出兩支槍及九發子彈，令人憂慮南亞村已淪槍械庫，香港治安已響起警號。

morning time 打劫....

殺無赦

張超雄出黎解釋下

Gta

個別事件 點解唔可以包容下？

燒村啦

咪由政府囉，佢又當睇唔到班南亞裔問題

對香港都冇希望，一個常人個腦都諗到嘅嘢班官都唔會諗到

南亞佬：佔領深水，正式啟動！
自己深水自己救！

通州城寨

多謝張爸爸 小麗老母

垃圾警犬拉學生就叻

幾時清場 係咪要好似啲反佔人士 用夾夾走哂佢先得。

越南唔同南亞

罪惡城

越南唔係南亞喎

越南人

兩匪立即搵張超雄喇
去買把槍

割埋深水步囉

叫啡皮狗啦唔好叫南亞人啦
一見親呢d post 都會有人沖出黎話越南唔係南亞
一句講晒全部啡皮狗

去夾走又有大班左膠衝出黎手拉手保護